林鄭早被架空?!

好似幾有道理，唔怪得啲警察越嚟越癲

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？